【我地已經係戰爭狀態】唔好再講點解咁激動，被拍到大頭點相，會被當街斬斷手腳筋、老父老母被上門淋紅油

臥底 警察 黑社會 福建幫 南亞幫 圍頭佬
全部都係政府嘅人

你係一個示威者
但原來隔離果個係臥底
只係企定係度都會爆頭爆眼
捉左你會毒打虐待
有鏡頭之下都敢插贓
拉左仲可以判你十年監

你只係著黑衫行過
都會比黑社會打
而警察掂行掂過仲同兇徒搭膊頭走

你被點到相
可以突然有人當街斬你
警察唔受理
見到都唔幫手叫白車

你屋企人老父老母被恐嚇淋紅油
報警竟然唔受理
亦都唔跟進

我地已經係處於一場人道災難
已經係一場被經濟民生遮掩嘅戰爭
政府唔使起底
知晒你所有資料

唔好再怪人點解咁激動緊張崩潰
文宣留比文人去諗
我地做自己應做嘅野

但前線手足確實要諗一諗自己係咩場
機場係一個全世界睇住嘅戰場
今次真係要諗諗我地可以點樣做得更好
雖然唔但贊同尋晚嘅衝突
但都會繼續支持參與抗爭到底

中間派同電視播咩就信咩嘅人
就要靠我地文宣同街坊嘅努力
我地已經睇清政府有幾咁污糟同賤格
無可能反去支持佢地
但一般人係唔知道
靠街坊，同事，朋友，家庭
一個一個咁傳開去

光復香港
時代革命

推

幫幫手呀
文宣講番現實面對緊嘅真實狀況
真係斬死人嫁